何文田豪宅地盤 40工人遭拖糧逾百萬 衝出馬路抗議

何文田常盛街一個豪宅地盤，今日早上約9時，約40名地盤工人聲稱遭判頭拖欠薪金逾百萬元，未能聯絡上判頭追討，在地盤外一度走出馬路抗議。警員接報到場了解。

一係還原番自己啲工序

唔好搞亂我個香港呀吓

危害國家安全 報國安熱線

死爆徒

暴徒

做地盤好慘 應該唔止拖左一個月

放tg未

遲d又要返手做返

防暴呢

淨睇幅圖以為係二月嗰陣暉明邨

暴徒搞亂香港

收左外國錢!

搞亂香港
要維權自己去北京
咪阻住香港人搵食

又收美國佬錢

因為政治目的造成嚴重交通阻塞係違反國安法, 追討欠薪算唔算??

阻人返工正仆街

再收過

屌
黑暴又搞事

防暴呢?TG呢?

收左美國錢？

防暴呢..收左美國佬錢

賺DOUBLE

仆街暴徒！
阻住交通又搞亂香港
帶晒口罩唔敢露樣呀？肯定收咗美國佬錢

依家一抗議就塞馬路最低消費

賤價搶標做
公司搵埋都唔夠找數

投標價低者得既下場

邊個盤

香港耐唔耐就有一單地盤拖糧.....

肯定收左美國佬錢係度搞事

工程係勁好搵家

限聚令,國安法出動

大巴大巴車埋去

唔係獻花 姐係冇犯法啦

恐怖份子拉得

警員接報到場了解。

仲了解 成班暴徒黎 射催淚彈啦屌

乜嘢為之政治，中國邏輯：：上大人話你係就係

唔洗出糧緊係好搵

有借口換新公司

first time?

乜都無wo,又話擺工？

收左美國錢搞事喇，快D出TG喇

其實都唔係而家既事
十幾年前已經有人咁做

在大陸，追糧可以用公安鎮壓

有得唸

最近爆煲

聽過幾個地盤fd同藍絲親戚講好多地盤佬都係黃

連登仔唔好下下落井下石 有花生就食左先

即刻諗到啲倒轉gif

真係好殘忍呀
點可以咁樣對啲水馬

職工盟會唔會幫下手

點解成日都落井下石

黑暴
防暴警察到未？

好多野都還原唔到

班廢中比人洗左腦

坐低慢慢傾喇！

咪係 有得你返工仲想點

拆易過起，最攞命第二班人番手做有排check

呢啲時候啲連登五毛係邊

點解祖國咁強大仲要添煩添亂

落晒桿個啲點還原成舊炸咗佢

係咪又係果間

依個世界無野係磨機解決唔到

係咪地盤工人好有錢 個個都比人拖幾個月糧都仲有錢正常生活到

最衰都係佔中

不如話榨下層好榨

明明上層自肥
仲覺得好搵先哀

我唔知 我唔理
總之堵路就係暴徒 搞亂香港 違反国安法

主力牆壞左

地盤佬真係得啖笑

邊有擺工？